正式宣傳 — 曹柔理要做我條女！！！

曹柔理～撒爛HeaYo!!!!!!!!!!!
和你在一起的時光全部很耀眼！！！

連登既WIZ*ONE，成全我地。

柔理係我既Violeta🌸🌸

屌~打錯title。「正式宣報⋯⋯」先岩

隨便

so cute mother fucker

你好好打?

你個名== 椰奶我接收了

問過會然煲牙未..==

玩過下綜合格鬥同詠春

椰奶我阿妹

Who?

G持

睇錯，以為曹查理

淫賤不能移？🤣

屈武不能屈

威先啱

G

我椰奶阿哥

Hi 又係你。次次我開po都見到你，你係咪gay架？

牙柔最gfable

是